巴打點減肥仔波

日日去健身室做elliptical trainer減700卡，都好似冇乜用

做左幾耐？

其實係胸肌黎

半年左右

但唔實喎

用布扎住佢，長期就會去左第二個位

有得淨減胸既咩

1. 部機講700未必係700
2. 每一次跑幾耐時間
3. 日日跑可能有反效果
4. 飲食影響大過運動
5. 增加肌肉量 提高metabolic rate 減肥更快 （但增肌不容易）
6. 同等運動時間, 我建議你去游水/去跑街/玩rowing machine 都好過elliptical trainer

樓主係成身瘦淨係得肥仔波？

天生冇得搞

力威

俾啲掙扎